香港大學係咪好多黑人西裝保安？

係咪正常？不斷留意街外情況

黑警：有人仲黑過我

理大都係 識玩

到底係邊間公司?
各個大學都請唔少

城大勁撚多黑人保安
咩料
仲有d企係暗角位
完全睇唔到佢

G4?

中大都係
邊度突然黎咁多黑人

力架冇好野

[img]once you go black, you never go back [/img]
支持各大學請南亞手足做保安。

係，要show uid 先俾入

高薪請左好多黑人，香港人唔請

玩返港英個招 唔信你本地人 用外籍傭兵